其實mind stone係咪最勁

Vision係咪可以用念力屌撚死晒班戇鳩仔

Emma stone

人類最後一粒stone

係the rock

Rock 同stone 識唔識分

「人沒有犧牲就什麼都得不到，為了得到什麼東西，
就需要付出同等的代價。這就是等價交換。」

人稱「極速快Ｊ手」、「零秒出精」既我，
十九年了！！！！！！
我終於參透到鍊成腎者之石既元素係咩！

十九年既瘋狂打Ｊ、番工長期忍尿既習慣、少飲水、多飲茶／咖啡，
一一都係鍊成腎者之石既重要元素。
係呢個等價交換既過程中，我非常之咁爽快！！
我得到快感，亦換取到一時既方便，
但係代價，係非常之高……
我啲頭髮甩到好似撤哈拉沙漠咁，寸草不生；
有時我好急尿，但係埋到廁所會痾極都唔痾出；
當然，最重要的就是腎者之石！！！

粒腎石卡拎到我成日腰痛，條腰一郁，果隻痛楚就好似比狼牙棒桶菊花咁，
搞到我要長期啪止痛藥，真係苦過ＤＥＥ ＤＥＥ。
所謂好腰好腎好男人，我兩樣都無，係名副其實既雙失中年。
女女見到都恥笑我

問過Time stone未？

有無得用念力先

時光倒流去你出世前溝咗你老母 世都冇撚得你出

睇邊個出招先架啫
佢用念力屌左你老母先咪你輸
你用time stone屌左佢老母先咪佢輸

咁佢用念力屌左我老母先
我再用time stone番番去佢未屌我老母果陣
咁佢仲有無屌到我老母？

歷史係會自己修正

咁夠竟係邊個屌邊個老母